見到藥房成鋪貨滯銷真係好開心。

當初賣枝500ml搓手液都過百一枝，而家跌返落$60-70都無人買，個個都覺得食咗炒價。

其實武肺之前搓手液都係咁上下價錢，但一直都唔係必需品，所以班人唔知價。

鬼叫你班傻仔當初吊高黎賣，入咁多貨，廁紙 搓手都有期限，睇你點蝕法

遲下可能會炒返高 趁依家好入貨
遲下又可能會俾人搶貨

之前賺撚到夠哂啦